物資：鼓

如果現場有一team人負責敲鼓，氣氛會好好多，真係打仗feel

後排人仕聲援都應該可以做到呢個效果

有撚用

同意

香港 啪啪啪 好正

利申：魚拉突支持者

其實好有用 打仗都有用
又入唔到你位
帶樂器fucking係好合理

冇咩用 一個催淚飛埋來

都要走

打鼓嘅棍會比狗話係攻擊性武器

非洲鼓